💳 信用卡討論區 (55) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1 1001開post

小斯仆街死

信用卡交學費教學請睇#4教學區

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (54) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+／大專生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios*、AAVS $16.67/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature
· HSBC 金卡 - 學生卡

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake 回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

HSBC 金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

留左名先

lm

依家尾水 隨時拎得卡嚟都下年

好多圖都死左 下個post可以大執下

Thanks巴打 咁我用住m乜撚等張星座先

頭先我開咗 post 不過沉咗

低級版大媽

上星期已經登記左hsbc最紅自主獎賞 揀晒食飯
唔係可以係個Apps睇返登記左未㗎咩？
利申 reward+睇唔到

請問Paypal withdraw 幾多先唔收手續費？

1000

Thx

出咗喇喎

新 po 留名

咁巴打知唔知paypal 幾時會出fps?

其實直接入銀行都只係一日

咁又係，都好快

lauming

經app登記就app睇到

入嚟屌小屍老母

大媽區係咪年薪小個崩都唔會批？

想問下booth 申請嘅分別就係迎新？

咁citi 呢期邊度有booth?

經電腦登記呢？

留名屌乸型冇腳毛雌雄不分呃飲呃食死人妖

睇月結單

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

人妖小斯仆街死

巴打唔好咁激動

安信瓜咗？
想睇結餘都唔得

想問下大家如果新客Citibank批卡快唔快

匯豐卡買$500送$50 coupon係咪截止前無限次都有?

Earnmore下年肯定冇2%，至少八仔一定冇，死人妖累事；或者做返Visa果張
（如果做Visa可以諗吓做Apple/Google Pay，回贈2.5%，逼人真消費，否則安信可專心做返貸款 ）

中銀有做樹仁同科大卡，有Visa同CUP

迎新就$2,000回$200／$8,000回$500
CUP獨家閃付有2%回贈、綁電子錢包交易一次回$30、AAVS一次回$50、另外仲有在校購物優惠
好過大媽藍卡、但仍遠遜大媽紅卡 攞嚟綁支付寶都OKAY

曲到圓

佢咁死法，呢位巴打已經好克制

咁我疊埋心水等星座卡 係咪要等一個月以上？

諗緊申唔申請hsbc卡好 以前 怕計數懶得搞， 但中佢類別 簽佢係抵d

呢度巴打絲打都話3個月係等閒事喎

BTW，個官網家陣係咪冇得網上填Form？定係瀏覽器問題？
我上個月開始襟咗「信用卡申請」，次次都係去咗叫我掃二維碼「手機申請」個畫面

咁撚大鑊？ 等完dbs又等icbc
呢個我唔清楚 我係街站申請

大新聯合出world卡

如果聯合world卡送United Club就fat fat

ANA都出左啦
希望遲下BA轉VS

大新呢排做咩咁進取?!

icard 封信上面有寫截數日

唔使計
你 all in 一樣
之後簽果樣就用佢
就係咁簡單

不嬲都有
不過佢話全新應該係改下版
好似之前 ANA 咁 je

之前UA白金嚟

BA出VS 公廁

如果由V轉WORLD咁可能BA都會咁啦
ANA果張對我就真係有用

要分幾日去，T&C 話每日最多只可獲贈一次

但係大媽卡好似唔包網上交易

oepay銀行轉帳系統正常返未? 仲係登記唔到

唔該

Call CS

佢本身係plat master

咦原本都係MASTER黎?
見ANA由VISA PLAT轉MASTER WORLD所以先估
唔知佢係咪想統一晒做MASTER WORLD

但大媽紅卡，每月首$2,500有4%回贈

每星期都有人問一次

比人派左返大陸
有無咩卡大陸用好？
另外有咩卡比較好入lounge?

我申請中銀I-card, 而且上個月叫我補交資料，我都沒補交，理論上唔會批我，點知今日send 左個message，寄左中銀白金卡比我，點搞，呢張白金卡係唔係要交年費

UA卡好似本身都唔係常見卡種🙊

我想問fg第一個月出糧
但係唔足
例如我15號先返工
今個月糧就係得半個月糧

咁既情況可唔可以當係一個月糧既糧單申請信用卡

九月先開大媽卡 想問下rebate係直接回定同icard一樣要用分換？
同埋多數係幾號出？今日見icard更新左分但呢張未出

拉你落機

想問下 股票 可唔可轉倉落匯豐當資產開vs

東亞話要3個月有冇人試過比一個月糧單佢都得?

月尾回上個月回贈
直接回

compass 百佳92折 用apple pay 係唔係即減
阿姐話要3個月後先有

dbs學生 sharelimit大法仲用唔用到？ 想要張eminent

想問 DBS用Omni交左AAVS form之後要等幾耐先知真係整到? 因為之前用緊另一張信用卡做AAVS.

City Cash Back 係咪最好用黎Chock We-chat ?

有冇人ae白金信用卡？

用緊

推薦我ok?

referral 好似多6萬分

公平起見，你擺低你 TG

係唔係有compass基本上一定批

行落東亞分行睇下就有答案

以前咩柒都5蚊里果陣 我諗先多人用

依加

東亞日 9X 又無份，都唔知西亞想搞乜柒

唔係即減
三個月內退返 COMPASS DOLLAR 畀你

想問工行果隻金沙世界卡用payme仲刷唔刷到😂

新post留名

以前

同

東亞日第一期先係神卡

無食迎新又唔夠一年可以cut卡?
cut左又無銀行卡用

支付寶：部份蘋果用戶Apple ID遭竊，Apple Pay遭盜用

支付寶警告已有部份用戶的Apple ID被冒用，駭客盜用了Apple Pay上的支付工具，包括支付寶、微信支付或信用卡，建議用戶降低免密碼支付的額度。

阿里巴巴集團旗下的行動暨線上支付平台支付寶（AliPay）本周指出，該平台偵測到部份蘋果用戶的Apple ID遭竊，也讓駭客盜用了iPhone上Apple Pay所綁定的各種支付工具，包括支付寶在內。根據中國媒體的報導，受害者被盜的金額從數百元到千元人民幣不等。

根據市場研究機構China Internet Watch今年第一季的調查，支付寶為中國最受歡迎的行動支付工具，市佔率為53.76%，居次的則是騰訊旗下的微信支付與QQ錢包，市佔率為38.96%。

支付寶表示，蘋果在收到通知之後已展開調查，但在蘋果還沒解決此事之前，不管使用者的Apple ID是綁定支付寶、微信支付或信用卡，都可能出現資金損失風險。因此建議使用者調降Apple Pay中各支付工具的免密碼支付額度以保護資金安全。

不過，安全專家認為，此一意外可從兩個角度切入，一是iPhone用戶並未啟用Apple ID的雙重認證，才會讓Apple ID遭到濫用；其次則是在Apple Pay中所綁定的支付寶與微信支付的預設值都是免密支付，亦即付款時完全不需要輸入密碼。

這主要是因為支付寶及微信支付都定位為小額支付機制，為了改善付款流程而強制用戶採用免密支付，但可設定每月支付額度，從200元人民幣到1,500元人民幣不等，而中國的許多信用卡發卡銀行也允許用戶設定免密支付，這才使得取得Apple ID的駭客得以盜用這些支付工具。

另一方面，微信支付並未說明旗下用戶是否受害，僅說已主動聯繫蘋果以了解最新狀況，至於蘋果則尚未公開回應此事。

想問下學生申唔申請到大新多啦A夢卡

睇撚完都唔知成篇嘢up乜春
又apple pay又支付寶又we7pay
就算偷左apple id都偷唔到apple pay啦
每次用新設備用apple pay都要重新驗證點偷啊
垃圾支7寶又夾埋想做鳩apple pay

係喎
因為我冇仔細睇篇野 快睇過見到有key word就貼咗過來
sorry 唔好意思

識玩一定用apple pay CD可以留到有8%再扣 92折再92折

有冇人用citi cashback
上網定街站申請好？

上網

可以

但點解唔申請One+,好奇一問

你無改錯名

2百幾

申請HSBC VS卡,本身無戶口, 月入30k. 25號申請左, 應該都reject架啦. 但點解都要等咁耐 ....

原來wewa 取消左 百貨公司 同埋 餐飲既高回贈呀?! 咁呢張卡仲有咩用 ...

財仔卡,取消咗佢啦。

TG 教班谷友aavs 大法，班友都唔領吾唔到

dbs 信用卡會唔會有一張正式既月結單可以download，我係omni到搵唔到，想claim錢要有信用卡個payment proof

自己超鐘意多啦A夢
唔該晒

要喺 E banking 果邊 Download

Omni 係信用卡獎賞平台 only

無留意到你個名

但如果學生身份可能只會批普通卡

上面呢兩隻卡面都係白金卡嚟，佢有隻普通卡，都ok樣衰 (我用學生身份申請過，批普通卡比我)

我有上面果張，幾靚

creditcheck

如果第時UA world送每年一兩次入United Club應該都可以谷人申請

哇唔該你呀！
張卡有多啦A夢我就OK㗎啦
你都鐘意多啦A夢？

有儲卡嗜好
大新啲卡通系列都幾靚，儲齊曬

同問

大新張avios抵申請嗎

屌！ 其實PAYME比人ban 左係咪就永不超生？
我啊哥用過啊媽個hkid 黎玩payme收客錢 之後比人ban左

我呢家想拎黎刷分都唔得
開左個新acc 話張HKID 已經有acc （咁當然啦之前有呀嘛）
contact 緊個CS 又叫我刪返舊acc

想問下今日出citibank, 26號到唔到到手？

申請邊張？

求大法
http:://

點解A君要用B君身份證收C君嘅錢？

Premiermiles

唔包

Thanks
咁即係當月簽帳既1%基本回贈會出左先
另外10% 就完左迎新期既3個月內再出？

無錯

粉嶺站有東亞街霸
埋站就有二十m記
電子月結單cap圖都可以當資料交
交資料有一百百佳/兩百萬寧/六張紫ua禮券（每張約值80-95）
簽六千就有四百美心券/行李箱

Thanks
想請教多個問題，我睇t&c 1%現金回贈係於結單日既翌日存入信用卡賬戶
如果我月結單結欠$7000，找卡數係咪直接找$6930(7000-70)就可以？

封得就梗係用唔到啦
我都封左十張八張

關咩公司咩事

係咩原因令到你要用dbs個aavs

因為免唔到年費而cut?

依排銀聯卡推得好恆下，好多優惠

成功批左一般幾耐收到卡

例如

食迎新 好似我咁 極低消費人士
Bwm個5000迎新對我嚟講經已惡啃
仲要同時食埋m乜撚嗰個迎新
咪唯有玩aavs囉

想問下hsbc 個網上/海外300獎賞錢係跟卡定跟卡主？即係我有兩張信用卡係每張卡賺一次定兩張加埋一次300？

咩原因想申請

加埋計
不論有幾多張，under 同一身分証就一齊計

雲閃綁定銀聯卡去指定商店（太興，東海堂，味千，商務書店）買$30即減$20。

匯豐卡去百佳買$500送$50，如果銀聯再送$20。

其他諗到再講

幾零月出兩張卡會唔會影響TU

銀聯閃付
7-11 一蚊杯咖啡

洗黑錢

安心上路

有冇巴打用過payme黎食citi rewards迎新？
係X先生到睇到話得但想問下有冇巴打有親身經驗

銀聯雲閃付入張大媽區落去左手交右手拎88蚊利是

sc 1.5回贈
dbs有時3%
諗唔閒點解要申請呢張ae

sc張asia miles收到了，但星展個張bwm仲未收到
明明同一日申請，都交齊野
星展個張我仲要係用我fd referral link申請

如果淨食迎新計，下年cut
無乜邊張唔抵開
每兩個月開一張，兩年都係12張
平均都食到10%+
唔洗太介意1% 2%

玩到咁大
我個零月前開完一張
而家想開多張都淆，驚影響TU

9月中申請hsbc platinum
上星期先收到電話話幾日後出批核結果
有無人有申請過 知唔知要幾耐？

收到HSBC email話預先批核銀聯雙幣鑽石信用卡

算唔算係廢卡?

本身已有HSBC信用卡, 所以只可拎到$500迎新

我都收到
點解唔係 VS

我想申請張匯豐學生卡姐 咩資料都交齊哂 又無人打過電話嚟confirm reject左我兩次啊屌

突然咁多大貓苦主

利申 我都係

我都整左AE BLUE CASH,
但好多地方唔收，好彩之後上網BOOK機票用到,
>6000先有迎新回贈500，岩岩用左~6200，雪藏架啦

今日岩岩埋MONEYHERO個迎新禮物~

我9月中用資產申請 隔2日收到申請 再隔5日後批左

想問下apple store買iphone 可唔可以用paywave比 定係部機paywave上限$1000

無問題，十幾萬都係咁拍就得

thanks

官網話要碌夠$25000先免到下年年費
$6200就雪藏, 即係你已經諗住下年cut卡?

愈碌愈跌tu 張張卡碌左95% tu 急跌

呢張碌唔夠都有可能免到

E banking 睇到wo

$500好似唔值得開多張卡

Dbs批卡慢寄卡快
Sc就相反

星期四批今日都未收到

想留返啲信用額
搏佢升 VS 多啲

而家做緊本地飲食同台灣 promo

通常我哋叫vp
咁收到sms之後15工作天內，應該有人打比你，之後5個工作天有結果

利申個人經歷，只供參考

CLS

On9 星座卡升limit要收$100
有無得打去waive

竟然 ICBC d limit下下批幾十萬

屌我都俾佢收左100

即係要用返"打電話去威脅cut卡等佢挽留"呢類招數?

dbs有冇得好似AE咁睇到real time仲有幾多credit
之前開左bmw去買手機唔記得食左飯唔夠credit 拿拿林去櫃員機入錢

Omni app

出卡個陣無揀到拒絕超出信用額既交易咩
打上hotline, 裝omni app都係實時

唔記得左揀左乜
有冇得set返

係咪要自己計返各項交易
冇得直接睇有幾錢剩

直接睇到可用信用額同transaction 即時update

嘩原來dbs個app勁咁多

你好似發現新大陸 收到卡即開ebanking同app啦

你用下hsbc先講

再直接啲講「我想申請免年費」就得啦 唔得咪cut
好似我張green charge咁 好耐無簽過 打上去話想免年費
佢幫我睇下紀錄話可以就搞掂啦 簡單直接

Reward+都正呀 即時睇到transaction

我自己覺得hsbc啲apps係最好用

SCSC有1.5%
MOTION又有2%

點解要用張唔係到到用到, 而又得1.2%呢~~

其實係咪到第十三個月一見到STATEMENT有ANNUAL FEE, 打上去話CUT卡, 就唔洗比架啦？

出左annual fee後30日內取消信用卡，就唔需要俾

你打上去係問左免唔免到年費先, 如果佢話免唔到, 咁你咪cut左佢算囉

呢個係AE規矩定全部信用卡都一樣

通常信用卡都係 但ae就可以確實咁答你呢一條係寫明係t&c入面

想問creditcheck個app睇唔到earnmore果張係正常？

張earnmore係新出?

咁係咪要硬食fps ？

係 出左一個月左右

咁都正常嘅, 可能佢未報上去TU,

咁好似硬食fps 仲方便 25蚊豪比佢

paypal關fps咩事?

姐係用olepay 直接用fps 轉走仲方便 係就係要比錢0.5%

因為paypal 的話就要每個olepay set 1個acc？

正評： 星座卡
負評： SCSC

creditcheck唔係死左唔update啦咩？

好番啦

申請左滙豐白金卡，通常幾耐批

omni app

login--->>我的主頁

大貓成堆優惠卡 唔activate就得 因為唔想要

洗唔洗打上去取消？ thx

我就收到 SMS 後 9 日有人打嚟，之後佢聽稱嘅 3 - 5 個工作天，我係等到 16 日之後先收到 SMS 話批，再等 6 日先寄到。
不過我喺收卡前兩日已經收到「信用卡超出信用限額信貸安排確認書」，我直接用個 number 開卡，咁就可以同日收卡 + ATM PIN

想請問各位HSBC ADVANCE 果張VISA白金卡, 同佢普通銀色張白金有咩分別?
佢REJECT左我銀色果張, 但我近期整運籌又有張ADVANCE

冇分別

而家仲有冇信用卡迎新可選免息免手續費現金分期？ 暫時我見得中銀同創興.

安信

想問草里數的話DBS好過渣打?因為隨時可以轉?
己經有DBS 岩岩申請左張渣打AM

草里數係咪1條草有1里？

儲 手快快打錯左

SCAM 食飯同網上 $4/AM

佛系VS
緣份到了自然會有大貓VS😌😇

點解既唔係整體都平過DBS?

同冇迎新

我張icbc line 仲未有消息

ICBC出名耐

打去問下吧

草里數係咪草泥馬 d 親戚？

中銀個張 Good day 白金銀聯卡 d 積分其實係有乜用？

郊野公園有幾千萬條草 每日蚊走下D雜草
一個月就有得坐頭等艙來回蘇黎世咯

想再指教多次
東亞批卡係咪佢話要三個月糧單
有冇人一個月糧單都得

之前flyer都係比1個月
好快批咗

有無試過打去AE問佢waive?
我見之前都有啲巴打話無乜點簽唔夠150k一年打上去佢地都肯waive

我都識有fd無乜點用張卡打上去都waive到

咁應該係我TU問題了

你之前每年都簽夠數？定都係打上去waive多？
我見之前有post啲有人話一年用得個50000左右打上去都照比佢過

一係試下夜晚再打多次搏下另一個CS?

想問下有咩銀行係一定要三個月糧單先批卡？
有兩個月 Intern 單 想申請卡

Flyer 用大法開會易D

唔FLYER啦
搵張野食東亞日咪算
同VP同級
又無VS

無資產係香港

今次咁串嘅
你年年都簽到8，9萬係今年無都唔留你
反而我識個fd剩係用張卡來交下月費無做其他野，打上去佢照同佢waive左

係咪佢blue cash未夠數想推啲人過去
不過我都諗緊明年cut 唔cut張ae好，今年第一年食迎新，明年就算佢肯waive都好似無乜大用咁，我本身係年中有得炒下iPhone 先會大洗一兩次, 同埋睇落佢又唔似多優惠過人

係喎巴打想問下如果Marco polo 唔夠分比佢cancel左，再用呢張AE卡apply過仲駛唔駛比入會費？

但想問下大法係咪都要睇多次糧單?
有佢幾張卡食東亞日應該都係一個人得一個QUOTA?

暫時仲係迎新期所以用緊AE多，之前我得張hsbc 連戶口送嘅advance visa ，我無乜卡 ，本身都駛唔到咁多錢
張ae卡唯一好處就係今年叫送四次priority pass比我，但好似都無乜點用得著

同屋企人/FD子去旅行, PP就有用

但得4次
而且去嘅地方都係plaza premium
一係就係啲我呢世都唔知有無機會去嘅AE lounge

唔用都會過期啦, 而且得一年期用(用永續法), 差唔多。

點永續法 ？唔太熟呢啲

我好少旅行，一年都唔知飛唔飛到一次

有冇邊度可以睇到dbs compass dollar d交易紀錄

其實有D搞唔清
cxae plaza premium任用係限HK?

pp係全球可以俾同行用?

2018年你主卡, 女朋友/屋企人附屬卡
2019年調轉玩
即每年都可以入Plaza Premium lounge+4張PP

一年飛一次仲好, 用鬼晒啲PP去, 唔使慳

CX AE Elite可以入Plaza Premium Lounge
PP可以入指定Lounge

個CS主動建議叫你cut卡
直頭明趕人走

我諗版友你無謂吃回頭草吧

有時見版友講o既關於爭取免AE卡年費o既case
係只用AE簽左少少就畀waive
究竟係咪真?

PP可惜得一年，舊同事用citi 就爽有無限次
plaza premium我有張hsbc business master 都已經有得無限入 ，張AE真係唔知仲續唔續好(假設佢肯幫我waive)

以我有限嘅理解係Plaza premium 係自己開lounge，佢係唔同地方嘅機場，包括香港都開左自己嘅lounge。

PP就好似一間提供lounge 服務嘅公司，你用pp嘅會藉就可以access到同佢有簽約嘅lounge，而係香港你用pp嘅話就係會比你入plaza premium lounge，但係美國啲機場等無plaza premium 嘅地方佢就好似同其他lounge 嘅供應商合作入其他lounge,類似咁。

但如果你張卡就算講話無限次入plaza premium 都未必真係間間plaza premium 都入得，最後都係要問返發卡機構你想去嗰個機場有無得用張卡入 例如Sydney 嗰個機場應該得AE黑卡同白金先入到

同問, 有無人可以開心分享個人經歷有咩會影響tu??

當然會影響, 但一般申請信用卡而check嘅唔會影響好大, 你正常還款好快會升返

係得TU入面嘅資料就會影響架啦, 例如查詢次數, 信用額, 借/還款紀錄等等, 當然影響幾多就因人而異啦

如果自己用app去check會唔會影響? 信用額使用比例係咪唔好咁高?

除左迎新
平日真係好難keep住用
又得D大酒樓，旅遊野易D用
D優惠唔係平民用

今年好似係見過便利店， 中源 ，759做過優惠

諗住買部 gopro ，原本諗住去細舖買，但細舖簽卡要收手續費
啱啱醒起用 wewa 卡去 cmk 有 5%回贈
而 cmk 又有個全年優惠，就係用銀聯卡單一件貨夠2000就可以減200

唔知可唔可以 3300(原價) 減完200 再回贈 5% 呢

唔會, 係

🙏

銀聯係 即減
而 Wewa 係喺月結單減
如果係咁的話應該可以兩個食曬
不過都係要以tnc為準，最好check一下或者問下cmk店員

唔知道有呢個優惠
之前出iphone用earnmore無減到200
要自己講？

*單一貨品計算，不適用於指定產品，CMK保留最終決定權。

唔係樣樣都有…睇下 gopro 有無，無嘅就考慮下，有就即買

似乎睇彩數，我識人就剩係每月用來自動轉賬交下gym 月費，其餘時間無乜用，一收到statement 要比charge 就打去問，佢肯waive 。

但上面提子巴打就簽埋海外簽賬都無得waive仲好似趕客咁

我頭先拍Earnmore都要拍幾次先成功, 應該係銀聯通病黎
個人感覺銀聯拍卡對拍嘅位置要求好高, 差少少位就拍極都唔得

有可耻係晶片問題
我次次得

利伸 flyer 唔夠一年死左paypass

無左十倍分？

有咩? 幾時嘅事?

如果無呢張卡丟得

其實我諗應該係睇好唔好彩
我有IT bluecash, bluecash同CX Elite
張IT bluecash用都用冇過 開左一年之後因為生日有優惠幫fd買左一次野 然後即刻收我年費
打上CS話waive, 又即刻幫我waive左佢
CX Elite果張上年淨係碌左8萬幾 今年比年費果陣我就打上去話cut卡 然後CS果邊就話幫我waive年費
Bluecash每年都用得夠2萬 年費都唔洗charge

ebanking找卡數係咪都要等一兩日working days 先加返credit limit?

大媽區個4%現金回贈係咪到今年年底就會完？
諗緊出唔出返張

暫時係

恆生FPS 找既話即時加到

最有用嘅卡 冇嘅話就可以cut

轉成點？

想問下wechat pay
佢今個月開始每個帳户有$5000限制
佢係跟account定跟卡計？
我將屋企人account都入埋我張卡，玩咗1次，想知用另一個account玩會唔會收2.5%手續費
玩5000收2.5%都幾甘

我都cut左

原來係咁🙏🏼感謝解答

又係因為waive唔到年費?

佢應該跟申請日子後先次序
上個月11未批

9月25申請 匯豐VS卡到依家都無消息
無戶口年薪360k , 係唔係fail得?

好垃圾喎
唔係先做先有

有120K資產證明唔得？
之前60K係落戶口，120K係資產證明……

你係新客？
新客10月11號申請，幾日就批嘅話就真係快…

emily 我都準備 cut 了
出黎做咩?

唔知道點解會咁
又要講多次個例子
三個人分別搵街霸出bwm
11同19仲處理中
20果個29卡都收埋

張CX本身可以入plaza premium, 申請埋張PP都可以入plaza premium, 諗住咁可以帶多個FD入.

想問咁會唔會計張PP用左1次? 佢既4次係咪淨計入PP? 都可以無限次入plaza premium? 同埋如果張CX年費waive到年費, 下年仲有無4次PP?

cx可以帶人咩？
再睇番下原來大部份ppl，連附屬卡可以任入、

pp可以入D航空公司嘅
咁常飛同坐econ 又唔錯

PP 好似分開睇？ 唔知佢會田唔會另外比張券你
我都係啱啱申請。年費如果係r CS waive 而唔係夠數而waive 聽聞會無左

話時話可以無限入lounge 又唔高年薪要求嘅係咪真係得AE? 一係就要玩公司卡先得

新啊
所以咪話奇怪

就黎無工返申請定先
遲下搏佢網購回3%果D

據我理解主卡/附屬卡任入plaza premium, 另外4張pp係以優惠卷嘅形式俾你，唔係會員卡，所以可以帶人入埋去，每個同行扣一次pp

睇你咩lounge啦 去日本任入嘅jcb都得 如果唔係我只係諗到ae

你意思係4張pp入唔係priority pass既 lounge都會扣一張??

AE CX可以入日本JCB??

洗唔洗咁都負皮呀屌

雲閃付個app google play search唔到？
係落左架

4張priority pass可以入佢本身提供服務嘅lounge，香港plaza premium係其中一個，pp當然唔可以入佢無提供嘅lounge，詳情上番pp網站

第二點我係指jcb卡可以任入日本lounge 唔關ae事

點解我無得1RC=$2??

登記左個優惠了?

唔駛登記架喎

想問大專生 CX AE色唔免到年費 想儲里數

唔係都係首年免咩?

rewards+
找數

首年免 但係都未grad簽唔到咁大筆數 但係聽聞ae冇得打去waive 定係用一年之後過冷河

無得 waive 咪 cut 卡
你自己都答咗自己
如果咁驚年費就唔好用 AE 好過啦

完全見唔到個禮物🎁icon

你意思係想問本身係大專生呢個身份有冇得waive AE卡年費?
(在學期間免年費, 直至畢業後先收年費)

呢樣你最好打電話問佢地CS

東亞卡，有無得好似中銀咁ATM入錢即用？

用恒生FPS啦, 如果有

得中銀

㩒去 賞付款 —> 繳付個別交易

自膠

CX AE消費滿$200可以抽里數，咁啱買機票俾稅， 佢將我條數breakdown咗好多條細數，係咪即係可以抽咁多次？

係賞付款果版
再揀個別

好多trip

唔該巴打

你係綠卡定灰嗰隻？
上面有巴打幾年客都唔肯waive
之前有post 就有人用得幾萬都waive到
我就自己識人剩係攞黎交下電話費同買下gym同美容券都waive 到。
睇來都係搏下，你夠期就打上去問下啦。

大學生，剛剛10月到期，簽左8萬
打去同佢講我不要了然後waive左，冇P P
希望有用

Tu 係咁跌
張卡limit 35k
個個月都準時還錢 但玩完d 燒味都過左15k up 過左一半使用率

即用即還/開多D卡

pish

下次出糧入定錢算

申請完大學one+先發覺學生冇得食迎新
早知唔申請

T&C 有寫咩？申請果時睇咗次唔覺

老實講1800蚊都比唔起的話，仲諗住儲咩里數?

TU都ON居
開第一張卡個時玩左2,3年終於A到
開第二張卡立即變C
之後又要儲多年先B返
最近開第三張卡又變返C，仲要差d D

明明次次都還足，未試過遲還、每次都FULL PAY都係會咁
弱智

我申請個張係one+ platinum
但學生佢會自動轉你去titanium
又唔通知我

會咩
我原本得一張同你一樣冇遲還過
以前冇check過ta 前幾個月down黎睇係A
呢排一次過申請左6張 已經批左3張
宜家仲係A

TU又唔係淨係睇還唔還足, 有無遲還.....
信用額, 信貸年資, 信貸使用率, 信貸習慣等等都會影響

本來得dbs一間喺度撚啲申請人
但自從渣打變咗120k之後好似撚埋一份咁

收到hsbc張卡幾日都未add到入apple pay
批卡又最慢

點會啊 打上去即時add到

關咩比唔比得起事
係根本唔值得比，張卡嘅個benefit完全唔值$1800同埋又唔係得佢可以儲里數

$6/$4一里同埋得AM 我倒不如玩BWM
入lounge自己俾錢入仲平過年費啦

各位巴打，我之前申請白金卡，但係唔小心撳咗金卡。
之後收到sms嗰陣時，知道自己柒咗，就去取消。
跟住今日收到信，有得免費睇Tu
咁快check咗...

又唔駛一定要俾年費先儲到，無AE CX咪SC Asia Miles/DBS BLACK囉，仲有Flyer嗰啲

唔關事
銀行本身係 prefer 入息證明
你地轉用資產證明就一定冇咁方便

想問下DBS BMW 附屬卡係咪好易批？通常1星期批唔批到？

附屬卡應該好易批
因為睇主卡持有人渣嘛
我持有 eminent 果陣出 black 都係一個禮拜到
不過而家好似好多人話 dbs 批得慢
但我果時係好 Q 快

入錢唔係開完戶口即刻入得既咩

可能係差唔多～等多一排先

kix 直返hkg 得返朝早9點機 依班機係tpe 停留係咪要落機係機場hea 陣再check in

台灣dbs mc 有時覺得白卡靚仔過黑卡

原來而家進化到街霸開埋戶口咁勁

渣打開卡好煩
要佢寄左密碼連回條過黎
我再簽返回條比佢
佢先寄卡

比正常時間多咗2個幾鐘，似要囉

可能我 ebanking 申請提款卡唔同 d

PPS

Ohmycard apps入面咪寫左點找
安信分行 7-11 PPS

你係cx elite?

月結單有講點找數

其實ae如果有信用卡會唔會免左其餘嘅卡？例如有plat credit會唔會免到cx? 純好奇一問

係，綠色國泰反而仲難開啦

級數唔同
仲有喱張勁似東亞學生卡

綠色唔係年薪要求低啲咩
Elite 佢學生都肯開？

點解scsc過咗成個月都冇消息 明明佢出糧同對咗6皮嘢落去

Mileslife個邀請簽到每人有100里係點玩？
頭先做咗一次唔見有里數送。

係

sky 巴你大細頭都有，我諗佢地點都waive你cx掛

有無咩信用卡 入油有折扣

以前hongkongcard 有得免費check TU, 而家係咪無左?

想問中銀I-card同埋hsbc張學生金卡 可唔可以用payme或者其他方法刷到回贈同理數？

係
可以 download creditcheck app
TU 自己出

喃嘸阿彌陀佛

我上個月內申請左兩張信用卡
個Tu由A跌到去B嘅最高分
如果而家我再想整多張匯豐卡
個TU會唔會救唔返

其實credit check都無乜用，查詢次數又睇唔到, TU Rank又睇唔到

Rank睇到， 自膠

東亞卡不黝都係玩「東亞日」
11X積分、快餐10%現金回贈

第2年仲要收年費、想免就要$5000開戶
你咁樣變相係出左張信用卡真係擺多過用！

免費嘅嘢係咁

真係睇埋身材都佢得佢係人妖

你簽左幾錢？

渣打 CreditView 幾時出㗎？

皮幾野 好少

望落好似同creditview差唔多

D格式一9樣

咪全部都係環聯整
貼牌渣嘛

老實講
唔明你貼出黎做乜
一係你係本人
一係你好鐘意佢

icard 係出積分
儲夠 25000 可以換 100 現金回贈
會入 100 免找數簽帳額去你張卡

係咪根本係同一樣野黎嫁

挷左dbs m乜撚落支付寶買野
omni係唔可以即時show到個transaction出黎

鼓起勇氣申請張habc 白金食牛角先

hongkongcard (而家完左), moneysq, standard chartered
其實都係一樣

可能要3，5萬先得呱，之前有post好似有巴打都係咁上下有得waive

不過AE真係無乜動力keep
又少地方收，隔年玩迎新算了

好煩, creditview無每個戶口嘅資料, creditcheck又無查詢次數

戶口資料我又覺得冇乜用
查詢次數就有用 d
所以而家有返 creditview
就唔使用 creditcheck 了

利申: 冇用 moneysq

轉賬定支付？

嘥氣啦, 都唔係呢個時候出, 緊係無啦

年薪150k 咋

申請 VS 仲好

唔夠年薪申請vs
聽講hsbc 申請好麻煩 先要鼓起勇氣

唔夠年薪佢都升我做vs

其實仲有個簡單而直接去搞免年費Ge

升還升申請還申請呀嘛

除左cash back之外現金回贈最多係咪SCSC?

計唔計earnmore/motion先?

earnmore唔係得500咩 不過cinemacity買一送一都吸引

你又唔係話迎新

主要係想現金回贈多
不過可唔可以短期內(一個月左右)申請兩張

點解唔得呢? 玩卡嘅同時申請五六張都唔係少見

同一張卡係咪可以加落多過一部iphone既apple pay到？

好似上個post，有巴打話等差唔多成個月

yes

Conrad Osaka 對比 Hilton 係差幾多下

有ae 細頭既 應該都去book下

有無人知點解Alipay而家綁唔到銀行戶口？
想試吓用scsc刷現金回贈

Thanks

頭先去打算 cmk 用 wewa 卡買嘢 (滿 2000 有5%回贈) ，但無貨，要落咗訂先($400可以簽卡) 但咁就少咗$20回贈

點知跟住玩 shake 鑊金， shake 返$20 回贈返嚟

唔夠年薪岩岩申請左dbs black 見佢依排日sell,夜sell 希望鬆手d

學生都批左 正路應該無問題

Hsbc VS join左最紅網上簽賬簽skyscanner agent d 機票/ 訂酒店係咪有機會冇VS 既基本3 倍積分？

想問dbs張ae有咩特別

skyscanner / 訂酒店 中唔中六大？

你預如果中唔到海外就無六大
但都中到網上

點解你地一落就車就知司機俾幾分你？我個分要一排先有郁動

Sor覆錯

冇年薪冇資產都開到，唔洗擔心，不過等左一個月先批

icard 支付寶有無10X？

真係批得鬆左咁
明明我TU差M乜撚都比我
想知M乜撚到手之後用大法開BWM洗唔洗要你比多次糧單果D

想問下有AE CARD既巴絲們有冇用過佢果個購物保障? 見佢網上話買左件野唔岩可以退貨番AE拎錢, 又可以EXTEND WARRANTY PERIOD, 用黎買電子產品/電器好似一流

舊客開新卡唔使補文件

睇下今日有冇卡到先

又等多左超過一星期都仲未有結果

學生有cv,用大法開bwm/M乜撚會唔會再check tu?

大媽卡 大家4%回贈收唔收得足

收得足, 個個月100囉

我前一個月拍卡拍左幾百蚊 上個月回得1蚊 我打上去CS問下先

加油

想問渣打張asia miles無240k同80k存款 有無人都照批？

有朋友無戶口人工得萬幾都批
但最近又話嚴左

有無話街站嗰啲易批啲定點 定一樣

呢度就好多巴打話街霸易D既
我自己就無用過答你唔到
上面個CASE我朋友都係街霸黎既

早幾日班巴打話改咗Policy，要落120K開戶先得

120K係渣打STAFF, 非渣打STAFF要240K

好彩之前開得切者

有無人試過去機場時入多過一個或者一次過入哂幾個plaza premium lounge (假設張卡係cx elite咁無限每年幾次)?

之前打去ae問左 佢話24小時內只可以入一次
但t and c好似無寫明

我見之前有啲網叫話試過去完一個又入另一個無比人捉。

我有兩張卡都有得入，唔知一個lounge用一張佢比唔比
比嘅去賺下分都好

thx 我試下

如果想開張銀聯卡，Hsbc銀聯雙幣係咪算回贈最多（如中最紅自主）

5號申請hsbc白金卡，到左今日仲未知結果，係唔係已經衰左

打電話上去問下啦

1蚊10分wo，點計都一定係呢個著數d
SOGO好用過city super啦，仲要本身就送400

問左啦，要10個工作天

我果陣都要兩個星期就出到
係成功今晚都有SMS啦

咁即係衰硬

未必架
都話過匯豐出卡最無準則
同埋又有紅日唔當工作日
KEEP住打電話問啦

好啦，唔該你

我真係消費用
所以VP4.4%其實都開心
希望遲下又多一批升上去VS啦

自從冇得刷分, 冷清左好多
一個post要好耐先爆

等咗一個月有多，中間有補交，睇嚟要等兩個月先批

大家而家一個月玩到幾多現金回贈？

咩tu先？g都有可能批到架wo,最重要無壞帳同遲交紀錄

50 60 蚊

無check到呀，之前仲有得用app睇果陣仲喺A，無遲交過信用卡錢

一定係處理中

[member]你睇番佢terms除左開銀行戶口仲有乜野可以永久免費 [/member ]

all in咗Avios

年薪over 28萬,本身有渣打cash back信用卡, 次次即時找數
諗住申請多張第二間銀行既cash back信用卡
申請Citi Cash Back信用卡同滙豐白金 Visa 卡
兩張都唔批

削左啲喎清

[member]申請咗中銀[要等幾耐 /member]

第一張預兩個月啦

星座卡上網申請會唔會快過去分行交表
定係一樣都要成兩個月

當你淨玩一張，簡單版
EarnMore 都300
大媽100
仲未計其他

我8月尾網上APPLY 9月尾有信拎卡 睇返資料9月頭佢已經幫我整左卡NO了

一樣

Earnmore財仔卡都係不了

我上個月申請,今日先收到電話對資料

同埋剩係用hsbc食飯同scsc
每個月洗5 6000左右

好想要大貓VS
年薪得280k

用住vp先 信貸紀錄良好
下次年中跑數就有vs㗎喇

垃圾小屍上咗tvb新聞台介紹卡

四個月都未有

上面講左我1個月多D 都收左卡

無謂再係到提起佢

快啲攞定vp等upgrade啦

hsbc 批卡真係慢撚到

想出張卡月頭去旅行 應該出邊張？
手上得張SCAM

AE CX
公廁Lounge

[url]唔記得講 fg 一年得21 [/url]

學生證都申請到啦
21why not have a try

m乜撚打上去話mark urgent會唔會快啲
差唔多三個禮拜仲係處理中

我上次apply 個陣，
中間冇注明「滿 」六萬有六十萬分，
今次Terms 有改動？

我想問一下
如果找分期卡數
我想問入定d錢落去
係咪佢會自動扣？

例如我每個期都要找200
我入定1000落去
係咪每個月扣200
我就唔洗理？

網上搞定係要booth?

但網上㩒咗「信用卡申請」
最後去咗掃手機二維碼申請個頁面

因為唔批

3個月後

想請問Citi cask back 啱啱上個月結簽夠有200回贈
幾時先會入數？
我見到個回贈消失左，但無入到信用卡度？

下期單

咁迎新回贈要幾多個月後？

不明，我都等緊

係咪會直接入戶口

睇番term 冇變到

好心睇下條款啦

用黎簽帳係邊張好？

想要現金回贈既銀聯卡
交下雜費同買下野
係咪星座卡最好

想問下有用 sc creditview / credit check app嘅巴打會唔會好多借錢電話

星期二晚申請大貓雙幣鑽石，星期四就晚收email ，有效率，仲要隔左日公眾假期

CreditCheck唔會，不過啱啱開始用credit view，簽得同意都預左會多嫁啦

打上去屌佢會快d
我打完無幾耐批左

剛開始用 App 係多左。 不過近排少返。

巴打你申請Marco polo 時佢cx用左幾耐批個會藉比你？定一交form即批？

唔係好記得 但好似即時

想問下dbs omni app登記迎新嗰版空白係咪正常
我係新客戶黎

想問渣打張 simply cash $1000回贈係咪要申請左5個月後先回贈到360户口 thanks

等左個幾星期個系統, 日Q日話維修, 到而家都登記唔到銀行轉帳, 想玩增值都唔得

正常做法就會退返credit去你戶口

定係大貓雙幣/citi rewards

有無人知？thanks!

唔用PPS, 無DBS戶口, 大家點找DBS卡數?

達到簽帳條件後4個月內。

一按速付

我就pps算

一按速付好似唔係FPS黎wor

就係兩個方法啊

請問中銀ebanking有無得set SI過錢去其他銀行?

唔係用左Omni 就可以？
應該唔使再登記掛？

想買iphone xr
依家有DBS CV, BWM, Wewa
仲洗唔洗開張新既黎買
p.s.大學生

大學生仲問呢 d 問題

出張新卡食迎新啦

揀唔到出邊張好

可以全家人用一個戶口入？
佢唔會入分時對返個名同戶口一唔一樣？

avios得

咁咪用pps lo
或者直接用佢d櫃員機入數
不過dbs 好撚on9
間間分行d櫃員機都係分行入面
好似驚人偷佢部機咁
佢哋一收工你就冇得用

觀塘同旺角唔係照用到部機咩

我一個月就回

Jetco 機找唔到dbs 卡數咩？

現金回贈黎講 大家prefer dbc vs定citi cashback

大埔個間另外有門入，收工都用到

expedia中銀有個85折+3萬分換200蚊
但係2019年3月先扣分咁撚on9

DBS VS，同VP冇乜分別，係張卡靚啲。DBS有季度精選3%現金回贈咁囉，但個3%要分開基本1%+額外2%去計，而且DBS$仲會去除所有小數位，基本上都唔係真3%回贈。

Citi Cashback，除咗迎新包電子錢包轉賬外，主打餐飲/酒店2%都唔算特別吸引，而且現金回贈要累積到$200先真係cash-back。

如果要揀都係DBS。Citi 主打餐飲/酒店，仲要得2%其實唔夠打。

Why not 渣打sc

一定要依兩張？
渣打SC 得唔得？

1% 既話 one+ 好過啦

SCSC簽$1,000回$1,000
仲有得抽獎，最少回多$100
仲有得揀要楊丞林定周柏豪

因為呢兩張同樣係Visa Signature？

有頭髮邊個想做幟哥
有張scam係手申請唔到sc

渣打SC係咪好過DBS VS

DBS 勁耐都未批

Citi Rebate 滿200先回1次
要睇你平時用得多唔多，
唔多就建議DBS

DBS新客堅慢

巴打你等咗幾耐？

1個月 諗住買IPHONE

咁如果dbs vs同大新one+呢
純粹想用半年左右食迎新再申請scsc

我有DBS 無大新

我會揀DBS, 因為尚有 2％外幣同3％期間特選

大新好似就全部1％？？（唔肯定）

大新係全部1%

呢兩張有冇最少簽幾多先有cash rebate

cash back 迎新
渣打 simply cash
citi cash back
呢兩張首選

有冇人可以整個list出嚟邊啲商鋪到今時今日仲設最低消費限制， 等大家可以集體投訴或抵制佢

關信用卡post咩事?

信用卡設最低消費限制都唔關信用卡事？

匯豐學生卡個迎新簽夠600之後使唔使再申請話要迎新優惠之類？

原來你講呢樣, 港豬點會集體

消委會呢篇新聞

買完個飽先知要夠一舊水先用得
即轉身去第二度幫襯

去到年尾 子華食飯有3%
張獅子銀行白金可以收埋

2008年 有冇相關updated新聞

唔係法律規管, 你要投訴就自己事後搵visa果d投訴, 但人地有權唔show你

另外信用卡唔會係唯一付款方法, 人地唔收你信用卡你點都要用現金找數

today is free app day

再新啲既客就快
11號申請15號批16寄出左張卡

如果網上購物佔7成，係未揀bea titanium 回最多？

其實係點玩?

你用CV買app佢回8蚊比你

買咩app都得?

點睇citi clear個限時迎新 800+800

cv only?

舊客原則上唔洗

如果比現金有額外優惠，咁算唔算違反指引？

老板鍾意計你97折, 話新客優惠又得, 街坊優惠又得, 唔白紙黑字寫就得

批左張恆生VISA白金 原本迎新想拎個行李喼 點知話要全新客戶先得(有張ENJOY白金5年了)而家無撚左呢個迎新拎
而家再想申請張迎新送行李喼既卡 各巴打有咩好推介?
利申 有2張東亞 1張DBS BWM 1張大新one+ 1張hsbc白金 1張SCSC

想申請DBS COMPASS VISA
不過要12個內無DBS既卡(有BWM了)即係唔得
東亞又唔得

備註：
除另有註明外，迎新優惠適用於新客戶及現有客戶。新客戶指在新卡的批核過程中，沒有申請或並不持有、或在新卡的申請日期前12個月內未曾持有及/或沒有取消任何由本行發出的信用卡主卡（包括聯營卡及/或COMPASS VISA信用卡）的申請人。現有客戶指並非新客戶的申請人。

定係現有客戶都得呢??

個喼要新客户 現有客户得200 compass dollar
唉

有無巴打有用開支付寶係出面買野？
手痕試一試發現次次都唔多順利，要好貼/郁黎郁去先成到

你唔慣者
可以練下用手機掃QR code, 慢慢你就攞到掃個個距離同角度

可以點樣練

咪話手機掃QR code, 是但上網搵啲code黎掃囉

零售冇得玩 個商戶係你拎張卡出黎個陣已經會講明

食飯就可以玩無賴
野就食左喇 錢就冇帶係身
一係就收卡 一係就餐廳請我囉
(要有覺悟唔再幫襯)

渣打個apps好似冇乜用？
幾時截數睇唔到
幾多積分睇唔到
CR幾多睇唔到

最撚煩係明明已經用touch id登入
每改一次設定都要等一分鐘等佢個sms

中銀個信用卡爭$5000簽帳拎迎新 有冇建議有冇方法可以變現金

用開Android pay

小弟係學生，遲啲會去exchange 同旅行，預洗6萬，有咩信用卡推介呀?
暫時有I card, earnmore, 星座卡同 hsbc 金卡
Thx!

AE CX

學生證申唔申請到?

搵booth啦
不過一定要大學生
見有fd攞住張space去申請柒咗

我之前係上網交學生證
兩年前

有冇人知呢家仲得唔得?

Dbs 迎新期內嘅消費係咪冇得參加個大抽獎？
有兩單合資格交易但望均timeline同抽獎頁都冇抽獎券

payme 用唔到嘅？ 尋明十點幾都仲收到錢，而家就入唔到去，一直停住響紅色 payme 個畫面 兩部機都係咁

好似係system update

買 coupon / octopus

有咩爽得過夜晚申請朝早6點幾approved

暫時大貓戰績：3/3

請問DBS Eminent如果我今個月簽左10000
1%現金回贈回100
咁我今期帳單可以只係找返9900卡數，定都要找足10000先

點解小斯仆街死？

我有大貓戶口 5/10申請白金卡 依家仲未有消息

好多都有，無財仔

今朝仲專登返公司影多幾份糧單 返屋企個陣一睇

沙田同元朗都得架喎

推吓先

我都係5/10申請白金仲未有消息

HSBC差4千幾蚊先夠$8000
睇嚟要買apple gift card 先得

citi張clear card呢兩日迎新送鄭中基演唱會

點解耐成咁，我兩星期唔洗就出左

但你唔用其實都好似冇乜用

我等緊新iPad pro/ MacBook Pro (non Touch Bar)

咁你唔使諗
30 號晚先出

所以宜家諗住買定gift card之後再簽AECX迎新

in-apps apple pay 買計網上，食唔盡 contactless $8000，去門市買？

問咗巴打話可以去門市買

原來可以咁

恒生獨有架

原來係咁

tap&go都有得找卡數
找dbs係即時,其他唔知

恆生卡冚卡係咪要另外申請？

黃埔行人專用區 近仁孚果度有 Citi 加 安信街霸，兩個痴埋一齊

大貓做野無人知

唔肯定就等booth啦，都差唔多時間去U宣傳嘅時間啦

新客永遠都處女中

就係1100, 扣番1.5%

I see 原來果1.5%會扣除

100% 迎新係已經包左基本 1.5%
所以會出返額外 98.5%

有無巴打知道

你知唔知佢個1%係以咩方式比返你

現金回贈囉
出左月結單既第2日入返帳
但唔知呢條回贈條可唔可以當找左最新月結單既部份結欠數

星座終於都收到信拎卡
封信既日期係9月21號
但今日係10月20號

所以我當時係周不時打去問下批左未，批左就可以去攞，唔洗等信

自動嘅大概也可以
都係還錢姐

如果DBS$就未出單已俾左你自己找數

我開卡個揀左自動
所以無DBS$

打左上CS 問
佢唔係好肯定咁話得，可以扣左條回贈數再找剩底既結欠數

推推

一般嚟講你照找餘數就得
但你怕嘅咪Full pay咗先

我都係咁諗
但真係好搞笑 CS都唔肯定

你幾號遞表申請

我係街站申請 問佢佢話寄黎屋企
但我連佢批左未都未知

我9月頭申請 今朝9點收到sms話成功...

同埋想問下aavs會唔會計迎新

行過豐澤
見到citi街霸 開左張prestige 即場送左100

我r左一r 話批卡後送多100
臨走再r 送多50
total250 幫補10%年費

有冇人知AE 邊度有booth

要簽10000，想食迎新，有咩卡推介？

無睇到添 whatsapp返個條友先

人地踩你都傻 最多你申左唔開卡 搏佢唔收年費

我唔開卡佢無錢收

填PB19

如果FPS唔駛登記/申請

等升vs

cap張圖 send過去睇下佢有無表示先

Read

cap張圖 唔講野
即回我
比返300

叫做好在唔洗等2個月寄300

read and reply ed

攞唔攞得返果300

ys

所以要打上去問

原來盧巴未有

又原來街霸100可以R到足

見就加年費到3800
依家開黎用一年 試下用唔用得著佢d優惠同服務

9月頭
真係唔明點解寄封信都要一個月

月入18K申請SCSC大唔大機會？

13k成功例子

你都算快 我等足三個月先收卡

啱

咁快批左卡？

點會即日批

你夠年薪？ 舊客？

citi gold

咁應該秒批啦

批唔批無所謂啦
唔批當閒返2500 賺左100豐澤

有無巴打試過scsc月結回贈收唔足

KFC卡玩完

之前話唔派優惠
結果出年優惠將於 2019 年 1 月 1 日起停止
留多半年都唔洗了

不過都係唔自cut, 留諗

之前都喺度講過架啦
冇戶口 冇搵街霸 就咁網上申請

冇喎

幾時申請？

17號夜晚網上申請

compass visa等左兩個禮拜都未得

1600？

呼吸卡都咁耐

係囉 不過我係用學生身份申請

年年生日送一個餐
張卡咁少人用都cut 優惠

如果食店要企硬, 都可以同顧客鬥玩o野

以前有咁o既經歷

去到食店門口, 見貼哂信用卡logo貼紙
入去食百幾蚊o野, 去到櫃檯埋單, 個店員話要滿二百蚊先收卡

我又唔夠銀紙, 但有信用卡 (係符合店舖門口所展示o既信用卡logo o既)

店員堅持唔肯未滿額就收卡
店員就提議:

一係留低證件或重要物品o係舖頭, 叫我出去提款, 返去畀錢先拎返證件

一係簽卡照收我最低消費二百蚊

咁o岩有陌生後生女等埋單
結果要同佢夾錢, 先過二百蚊, 女仔畀返錢我
先算做解決到件事

同佢講收200，然後報警啦

琴晚用完張eminent
點解仲未有記錄
Omni同banking個app都冇

優惠指生日餐？

老閪都氹咗你開卡先啦
有幾出奇

我等左一個月以上 上星期四打去幫我轉左urgent

有冇人實試大媽卡返大陸用有咩方便咗？

無洗show卡既網上個交易？
呢類好似係唔會即時show到

上個月中申請 到而家都仲未批

係
全部優惠

唔係下下鬥惡既 要動下腦
你同佢講信用卡收多過你消費既銀碼你就報警
等警察同佢講
另外

7A. (1A)
任何人無合法權限或合理辯解，而使用或保管或管有他人身分證或根據本條例發出而屬於他人的其他文件，即屬犯罪 ——
(a)循公訴程序定罪後，可處第6級罰款及監禁10年；及
(b)循簡易程序定罪後，可處第5級罰款及監禁2年。 (由1989年第56號第4條增補。由1996年第25號法律公告修訂)

Citi cash back 迎新1200係咪要等勁耐先回

佢話4個月內

係dbs omni申請左8達通自動增值成3星期都冇回音是否正常 ?

Dbs omni一按即付會唔會收付款銀行手續費

打去點講？

hsbc信用卡可唔可以喺e banking check到有冇set auto pay?

網上申請咁撚耐
我11號去街站申請 琴日收到卡

恆生收30 其他唔知

恒生preferred banking以上先唔收
我用普通atm account俾恒生收左$30

$1600迎新 幾抵玩

HSBC無收費

點解渣兜銀行收FPS果陣要收又中又英既notice..又無得教, 戇鳩鳩..

我9月尾網上申請 今個星期五先收到sms 本身有戶口

大專生...平時有番開炒散
想畢業個陣帶女朋友去Grad trip 入lounge

自己有上網試過申請...但比佢reject左......
有無邊度有ae街霸可以幫手

唔係真。三大唔使諗

坐國泰等我帶你女朋友入去啦

坐邊間都得 等我俾錢買你女朋友入去

BTW 揀個冇咁公廁嘅lounge 你唔會想有大量人望你哋 自己參考下bob叔

Bob 叔真係正

東大
有無其他卡好似cx ae咁

自己來

佢搞完 dda (autopay)
會有張 e-notice 比你
可以 ebanking 睇到

grad trip坐J啦

edda應該唔得,但係正常fps okay

其實只要及早發現到都無咩問題既
係又要等張新卡煩d姐
Btw 巴打an機定iphone?

An機 samsung

有無人知SC simply cash個迎新
簽夠要等幾耐先入落戶口

我有一張hsbc vs 但係覺得最紅自主獎賞好難用，依家只係擺晒去賞食飯

上網又搵唔到d獎賞錢會唔會過期。

我想搵一張卡d飛行里數唔會過期又ok易賺里數又唔使太用腦成日要留意乜乜麥麥。

我朋友推介我用大新british airway，大家點睇？求教

vs all in 一個類別先儲得快呀，不過會過期

dbs black 儲 dbs$ (永久) 之後睇下換 Asia miles 定 avios 囉
ba 都係唔錯既選擇

thanks巴打
我而家考慮緊
1 ba
2 dbs black
3 AE CX Elite (未check飛行里數會否過期）

星展萬惡 dcc

Cx elite每個月直接轉asia mile，由轉入mile個個月開始計3年期限

諗住碌部xr 蝕一兩舊放俾大陸佬 食dbs 迎新
依排真係無野買

當年都中小伏
不過係兩個月內發現，需然都無簽夠5000
佢係寫明本地簽帳，D外幣全部唔計
而且又唔計八仔

想問個傻仔問題 就係而家有1000dbs$ 咁我打去cut card d分會唔會冇哂 因為想cut card再食 迎新

唔會冇曬d分會去邊

有冇人識
oeplay plus
轉pro

app 冇左升級

係囉
你想佢下次你再食迎新果陣比返你?

D dbs$跟卡，你話呢

我諗緊 佢係跟ac 定張卡 咁我快d 換哂avios 先

你又唔係換AM限3年
avios又有期間限定+30%

留黎想做咩？

食迎新你都CUT晒D卡啦?
仲邊有ACCOUNT

唔係喎 我網上買兩樣野 一樣係外幣佢話有計 另一樣因爲間舖計港幣所以唔計 我都唔明佢想點

咁大家恆生用咩方法找dbs數？

DCC呀嘛
用外幣結算點都好過用港紙結

FPS

Citi CashBack
迎新指定簽$10,000回$1,000

都一個月啦 仲未計等收卡

好似要acc持有人本身有AAVS先得

914申請仲未批，下星期一旅行用唔到喇，molamola

016

宜家av換飛比起之前am改制個排算唔算難換？考慮緊dbs$ all in 邊樣好

所以上網從來唔用dbs
廢事中伏

你要大時大節/紅假一定難換, 平日飛都易換

等佢話你知自己有咩卡再答啦
一陣又話已有

唔方便在次次要成個 card number 打入去

問左，要中其一
1. 有渣打戶口
2.有個人8達通
3.要做緊AAVS, 安信唔計

我就係Earnmore

仲係處女中？

屌你老母m乜撚申請左3個禮拜仲係處理中

FPS 入落去快d 定係pps 入落去快d？

屌，我申請附屬都搞左成個星期有多。。都唔知做乜9

我910申請cv仲係處女中
上星期四打左上去轉urgent
仲係處女

分係有計
但食唔到迎新

當年本地4000
外地2000
dcc 1000
八仔xxxx

最後出4000
有無倒扣番就基本分就唔清楚

最近有無改條款就唔知

當然FPS啦, 即時用到

恆生E BANKING 用FPS找數係咪同過數一樣唔洗手續費?
咁可以放棄PPS啦

dbs black 簽部新iPhone計唔計迎新
另外有冇地方睇迎新簽賬簽左幾多架

用住p2p方式先啦, 佢個轉出銀行應該有啲問題

放工搞先

想問下中銀ebank右上角係咪會show直線電話？

中銀冇

係唔係對資料即係有機批?
我年薪唔夠, 申左大貓VS岩岩打比我核對資料.
佢話如果成功, 3-5個工作天會出信比我

好咁我以後都用fps
唔知earnmore 收唔收到呢張卡？

對左資料都可以唔批

有沒人用緊citi rewards

用左幾年
有咩想問

儲里數黎講出呢張定dbs black好。 貪佢d積分永久，慢慢儲，自己平時都唔多洗費
同埋個迎新機票幾吸引

原來咁架😨 咁我應該無咩機會批了

換里數要比錢
雖然同BWM一樣試過換AV有得多30%
但除非你一炮過換幾十萬積分咁仲好D
我果陣靠迎新簽一皮30X再加買堆野先算抵少少
手續費5000里50蚊真係寧願要現金回贈算啦

想問問
如果一間銀行開幾張卡
咁年費係咪其中一間簽夠就可以同佢DEAL埋其他幾張免年費

應是

大貓打黎預先批核銀聯雙幣鑽石卡，有冇巴打用開？好唔好用？

收到信轉普通aeon visa, 有50蚊迎新（簽50回50)
巴打會唔會轉

食完迎新就放左落雪櫃

我發覺ENJOY卡成日搵人笨，次次有積分獎賞都要打電話登記
之後每次都要隔成幾個月先出，成日都出少，或者博人唔記得

用得大陸野，高機率出事

[member]舊客既話邊張迎新吸引,好多間既卡已經有[ /member]

舊客而家申請dbs 張black master大約都要幾耐先批

舊客應該會秒批，利申我上年係

想請問用dbs black 入錢入payme alipay個d都有積分？
我見佢話繳費唔計積分，即係點？
用佢黎找其他卡卡數又有無積分？
[img]
呢張卡有無咩缺點？

我仲未係dbs black 同 ba之間揀到

dbs black master 係咪cut左舊客迎新 之前睇都仲有

問問avios係咪比asia miles好？
expiry.如何？
有dbs$3000，am轉制好似冇咁好玩難換左？（從未換過am,轉晒百佳分）